bose. soundsport free 有冇巴打收留佢

2019.02.19買有單，1900$賣有冇巴打收留左佢。全新只係拆咗盒面膠

未來科技

🙁

你來自未來

以為真係free

冇人發現2019年買

用緊soundsport pulse 無奶油要換 早買早享受

我都以為係先入黎

係咪free? Free我要呀

呢隻iphone睇youtube有冇delay?